頭先阻止了一對小烏繩交配

以為係條唔知咩黑色蟲
分唔到邊一邊係頭

條蟲行咗陣先知係兩隻野屁股對屁股
辛苦曬倒後行果隻

有一隻被我用水沖走 另一走飛走了

同春袋say goodbye

樓主春袋rip

sorry啊 唔係睇錯你地係條唔知咩蟲 我都會由得你地玩

負評係因為你唔用火攻

三對小情侶 我應該叫停佢地？

單丁一個

毒撚真係恐怖,自己冇閪屌就算喇,連蜫蟲仆野都唔畀